今日忍唔住話女朋友係臭雞

點知佢同我講
：我係臭雞又點 你咪又係我隻狗

我駁唔到

打和啦super

呢個gif太完美

唔好咁撚mean啦 見到好傷心

真人真事呀

臭你又奶

你同返佢講：而你都係俾狗屌咋 仲嗌到樓上滴水既陳伯訓唔到添啦

所以佢咪話我係狗

第一次睇